Installeerige bower-iga pakett backbone.

  > node_modules/.bin/bower install backbone

Vaadake, kus asub sõltuvus underscore.
    Asub bower_components/backbone/bower.json failis

Installeerige npm-iga pakett backbone.

  > npm install backbone

Vaadake, kus asub sõltuvus underscore
    Asub node_modules/backbone/package.json failis


nodes on dependancies soovitud teenuse sees (näide: backbone/node_modules/underscore) ning boweril on nagu composerelgi.
Node puhul võib üks libra olla mitu korda projektis.